# Chinese translation for download-and-upload-speed@cardsurf.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# cardsurf, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: download-and-upload-speed@cardsurf 1.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-02 19:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-01 17:30+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. applet.js:470
msgid "Network interfaces"
msgstr "网络接口"

#. applet.js:539
msgid "Total data start"
msgstr "总数据开始"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:546
msgid "Launch of applet"
msgstr "启动小程序"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:547
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:548
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:549
msgid "3 days ago"
msgstr "3 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:550
msgid "5 days ago"
msgstr "5 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:551
msgid "7 days ago"
msgstr "7 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:552
msgid "10 days ago"
msgstr "10 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:553
msgid "14 days ago"
msgstr "14 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:554
msgid "30 days ago"
msgstr "30 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:555
msgid "Custom date"
msgstr "自定义日期"

#. settings-schema.json->gui_start->description
#. applet.js:592
msgid "Gui"
msgstr "图形用户界面"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
#. applet.js:592
msgid "Compact"
msgstr "小"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
#. applet.js:592
msgid "Large"
msgstr "大"

#. appletGui.js:510
msgid "Total download:"
msgstr "总下载："

#. appletGui.js:511
msgid "Total upload:"
msgstr "总上传："

#. metadata.json->description
msgid "Shows usage of a network interface"
msgstr "显示网络接口的使用情况"

#. metadata.json->name
msgid "Download and upload speed"
msgstr "下载和上传速度"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. settings-schema.json->display_mode->description
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Average speed per second"
msgstr "每秒的平均速度"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Amount of data transferred"
msgstr "传输的数据量"

#. settings-schema.json->display_mode->tooltip
msgid "Values shown in the panel"
msgstr "显示在面板中的值"

#. settings-schema.json->unit->description
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#. settings-schema.json->unit->options
#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "Bytes/Bits"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "KB/Kb/KiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "MB/Mb/MiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "GB/Gb/GiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "TB/Tb/TiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->tooltip
msgid "Use fixed unit for displaying, or automatically choose the best unit"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit_type->description
msgid "Unit type"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bits"
msgstr "比特"

#. settings-schema.json->unit_type->tooltip
msgid "Base data unit shown in the panel"
msgstr "显示在面板中的基本数据单位"

#. settings-schema.json->is_binary->description
msgid "Decimal or binary"
msgstr ""

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Decimal"
msgstr ""

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Binary"
msgstr ""

#. settings-schema.json->is_binary->tooltip
msgid ""
"Decimal: k, M, G, T\n"
"Binary: ki, Mi, Gi, Ti"
msgstr ""

#. settings-schema.json->update_every->units
#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->units
#. settings-schema.json->write_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->update_every->description
msgid "Calculate every"
msgstr "计算每"

#. settings-schema.json->update_every->tooltip
msgid "How often to calculate download and upload speed"
msgstr "计算下载和上传速度的频率"

#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->description
msgid "Update available interfaces every"
msgstr "更新可用的接口每"

#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->tooltip
msgid ""
"How often to update list of available network interfaces. 0 means list of "
"available network interfaces is not updated periodically."
msgstr "更新可用的网络接口列表的频率。0 表示不定期更新可用的网络接口列表。"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->description
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->tooltip
msgid "Applet Gui"
msgstr "小程序图形用户界面"

#. settings-schema.json->gui_value_order->description
msgid "Value order"
msgstr "数据顺序"

#. settings-schema.json->gui_value_order->options
msgid "Download first"
msgstr "下载在前"

#. settings-schema.json->gui_value_order->options
msgid "Upload first"
msgstr "上传在前"

#. settings-schema.json->gui_value_order->tooltip
msgid "An order of values shown in the panel and in the hover popup"
msgstr "在面板和悬停弹出窗口中数值的显示顺序"

#. settings-schema.json->decimal_places->description
msgid "Decimal places"
msgstr "小数位"

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "0 "
msgstr "0 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "1 "
msgstr "1 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "2 "
msgstr "2 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "3 "
msgstr "3 "

#. settings-schema.json->decimal_places->tooltip
msgid "Decimal places of download and upload speed shown in the panel"
msgstr "显示面板中下载和上传速度的小数位"

#. settings-schema.json->gui_text_css->description
msgid "Text CSS"
msgstr "文本 CSS"

#. settings-schema.json->gui_text_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the text in the panel"
msgstr "应用到面板中文本的 CSS 样式"

#. settings-schema.json->gui_enable_inactive_text_css->description
msgid "Enable different style for inactive (0.00) text"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_inactive_text_css->description
msgid "Inactive text CSS"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_inactive_text_css->tooltip
msgid ""
"A CSS style applied to the text in the panel when there is no network "
"activity"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_show_icons->description
msgid "Show icons"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_received_icon_filename->description
msgid "Download icon"
msgstr "下载图标"

#. settings-schema.json->gui_received_icon_filename->tooltip
msgid ""
"An icon displayed next to download speed in the panel.\n"
"To display a symbolic icon make sure its name ends with '-symbolic.svg'."
msgstr ""
"在面板中的下载速度旁边显示的图标。\n"
"要显示一个符号图标，确保其名称以 “-symbolic.svg” 结尾。"

#. settings-schema.json->gui_sent_icon_filename->description
msgid "Upload icon"
msgstr "上传图标"

#. settings-schema.json->gui_sent_icon_filename->tooltip
msgid ""
"An icon displayed next to upload speed in the panel.\n"
"To display a symbolic icon make sure its name ends with '-symbolic.svg'."
msgstr ""
"在面板中的上传速度旁边显示的图标。\n"
"要显示一个符号图标，确保其名称以 “-symbolic.svg” 结尾。"

#. settings-schema.json->gui_symbolic_icon->description
msgid "Show a default set of symbolic icons"
msgstr "显示一套默认的符号图标"

#. settings-schema.json->hover_popup_text_css->description
msgid "Popup text CSS"
msgstr "弹窗文本 CSS"

#. settings-schema.json->hover_popup_text_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the description text in the hover popup"
msgstr "应用到悬浮弹窗中描述文本的 CSS 样式"

#. settings-schema.json->hover_popup_numbers_css->description
msgid "Popup numbers CSS"
msgstr "弹窗数字 CSS"

#. settings-schema.json->hover_popup_numbers_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to numbers in the hover popup"
msgstr "应用到悬浮弹窗中的数字的 CSS 样式"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->units
#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->units
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->description
msgid "Minimum displayed download value"
msgstr "显示的最小下载值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->tooltip
msgid "A minimum download value to display in the panel"
msgstr "在面板上显示的最小下载值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->description
msgid "Minimum displayed upload value"
msgstr "显示的最小上传值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->tooltip
msgid "A minimum upload value to display in the panel"
msgstr "在面板上显示的最小上传值"

#. settings-schema.json->total_data_start->description
msgid "Total data"
msgstr "总数据"

#. settings-schema.json->show_hover->description
msgid "Show total download and upload on hover"
msgstr "悬停时显示总下载和总上传"

#. settings-schema.json->show_hover->tooltip
msgid "Show the hover popup with total amount of data downloaded and uploaded"
msgstr "显示下载和上传的数据总量的悬浮弹窗"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->description
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->tooltip
msgid "Start time to count total amount of data downloaded and uploaded"
msgstr "计算下载和上传数据总量的开始时间"

#. settings-schema.json->custom_start_date->description
msgid "Custom date "
msgstr "自定义日期 "

#. settings-schema.json->custom_start_date->tooltip
msgid ""
"A custom date in YYYY-MM-DD format used as start time. The option is used if "
"\"Custom date\" is selected in \"Start\" combobox."
msgstr ""
"一个 YYYY-MM-DD 格式的自定义日期，作为开始时间使用。如果在 “开始” 组合框中选"
"择了 “自定义日期”，则使用该选项。"

#. settings-schema.json->write_every->description
msgid "Save every"
msgstr "保存每"

#. settings-schema.json->write_every->tooltip
msgid ""
"How often to save total amount of data downloaded and uploaded to the file. "
"0 means no saving to the file."
msgstr "将下载和上传的数据总量保存到文件的频率。0 表示不保存到文件。"

#. settings-schema.json->data_limit_start->description
msgid "Data limits"
msgstr "数据限制"

#. settings-schema.json->data_limit->units
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. settings-schema.json->data_limit->description
msgid "Data limit"
msgstr "数据限制"

#. settings-schema.json->data_limit->tooltip
msgid "The maximum amount of data to download and upload. 0 means no limits."
msgstr "下载和上传数据的最大数据量。0 表示没有限制。"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->description
msgid "Show data limit usage"
msgstr "显示数据限制使用情况"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->tooltip
msgid "Show the percentage of data limit used in the panel"
msgstr "显示面板中已使用的数据限制的百分比"

#. settings-schema.json->data_limit_command_enabled->description
msgid "Invoke command when data limit exceeded"
msgstr "超出数据限制时调用命令"

#. settings-schema.json->data_limit_command_enabled->tooltip
msgid ""
"Invoke a command when amount of data downloaded and uploaded exceeded the "
"limit"
msgstr "当下载和上传的数据量超出限制时调用命令"

#. settings-schema.json->data_limit_command->description
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. settings-schema.json->data_limit_command->tooltip
msgid "A command to invoke"
msgstr "要调用的命令"

#. settings-schema.json->connections_start->description
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#. settings-schema.json->launch_terminal->description
msgid "List current Internet connections on left mouse click"
msgstr "鼠标左键点击时列出当前的互联网连接"

#. settings-schema.json->launch_terminal->tooltip
msgid ""
"Open a terminal with a list of current connections on a left mouse click. "
"The next click closes the terminal."
msgstr "鼠标左键点击时打开一个包含当前连接列表的终端。再一次点击关闭终端。"

#. settings-schema.json->list_connections_command->description
msgid "Command "
msgstr "命令 "

#. settings-schema.json->list_connections_command->tooltip
msgid "A command used to list current Internet connections"
msgstr "用来列出当前互联网连接的命令"
